【九西】民建聯鄭泳舜報名 蔣麗芸細聲教路傳媒面前攬老豆

立法會3.11補選提名期昨日展開，民建聯鄭泳舜今日報名參與九龍西補選。多名政商界人物到場站台。

據鄭泳舜Facebook 直播可見，今早報名參加2018年立法會九龍西補選時，蔣麗芸在旁對鄭泳舜耳語：「記者陣間上前，你走埋去攬下爸爸。呢個動作要做架！」鄭泳舜即點頭回答：「知道！知道！好啊！」有關對話被夾在鄭泳舜領口的麥克風意外收音。（見以下片段17分04秒）

另外，直播甫開始時，鄭泳舜詢問幕僚：「支咪喺邊到，驚唔夠聲。」更欲走向後排了解（片段 27 秒起），在旁的蔣麗芸見狀即「教訓」鄭：「你唔好理，你笑住望鏡頭，笑住 …」鄭泳舜即搶白：「得喇，知喇！」馬上掛上笑容。

不過，經過蔣麗芸一番嘮叨後，鄭即收回笑容，板起了臉。當蔣麗芸再欲「提點」鄭泳舜，鄭不待蔣麗芸開口：「多謝Ann姐你過嚟，得喇，全力以赴喇！」蔣麗芸回應：「我梗係過嚟啦，痴線！」（見片段 49 秒）

阿媽教仔

攬吓元秋

喂喂，你企開啲啦你屌你老母

好撚肉酸,畀人聽到晒

蔣麗芸議員，我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話，尤其是你個咪，好刺耳。

人哋九西票后 梗係要聽人講啦

證明叫阿舜嘅人零舍柒

呢條友報名前已經係紅隧口見到佢塊超大廣告牌, 係咪唔駛計入選舉經費

私生子？

開post問過巴絲
嗰陣未宣布參選應該唔洗
同埋佢宣布前一日拆左

未參選唔計

有無教點奶共?

點解唔可以一早講定 專業少少好冇

條友似老婆奴多啲

佢老婆係囧囧家姐